\input{../../../main.tex}

\begin{document}

%нужны ответы - используй \teachermode
%\teachermode

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Физбой, финал}{10 класс}
\libproblem{kvant}{12} % гуглится, но простая
\libproblem{tuymaada}{2.5} % эта задача гуглится, и притом сложная - ее надо перефразировать
\libproblem{tuymaada}{3.7-rewrite}
\libproblem{kvant}{133-rewrite}
\libproblem{kvant}{166-rewrite}
\libproblem{original}{resistor-tor}

\teacher{
Конкурс капитанов:

\task{Стенки сосуда, в котором находится газ при температуре $T$, имеют
температуру $T_c$. В каком случае давление газа на стенки будет
больше: когда стенки теплее ($T_c>T$) или когда холоднее ($T_c<T$)?
\answer{в случае, когда $T_c>T$.} 
}
}

\end{document}
